美眾議員里格爾曼：中共繼續侵犯香港人的權利

好在美國夠強大，如果唔係個世界好黑暗

Twitter push

rt